端午節快樂

。

食傻

又慢左了

快樂

-.-

🐑

面面

端午食壽司

❤❤

(Q手洋蔥頭)

(托頸洋蔥頭)

樓豬派錢未？
唔派就負皮

樓豬委內仲未入波
決定負皮了
請保持隊形

終於到我1001

也許時間是一種解藥 解藥

😇

樓上on9仔

m巴你有冇買

😡😡

樓上比狗吊

我徒香是女，你就on9仔

樓上痾爛屎

傻閪盧

日日食菜冇爛屎

懷恨在心😅😅

樓下爛腳趾

RESPECT

我係頂天立地好男兒

blk7你算

想買架摺車踩下

9.5s頂實

😂😂

0.5/1大

樓下坐地鐵瀨屎

唔好 我地都是jer盧黨

反彈

嘻

笑45笑4

屈原節快樂

jer人😥😥

樓下奶盧腳趾

靜啦瀨屎獸

屌你係咪陀衰家呢

盧 要自奶

連球證都悶親

日本cashed

藍藍路

亞冠點賭

我

我愛盧

日本

派我

9.5s cShed

等我cap哂左右啲洋蔥頭先

果然u20 要調轉買 cashed

我upload緊

主w crashed

想買廣州

依個有

100蚊點部署

pie me

靠你了 以後我要狂用

kaki ho q

主晉4.7落到4.25

nei yau gi

d洋蔥頭以前msn成日用

等你

係 仲有粒蛋頭

我成個file比妳仲好啦傻仔😂

廣洲盤

無金崎夢生

編號
7534
投注類別 讓球
細節
星期二 2 鹿島鹿角(主) 對 FC廣州(客)
主 [0] @ 1.98

再黎

雙數 廣州

綠字100%

單車中？

696 9.5b
前鋒10.5s

但我用緊電話點用

屌你老帽你班人 食糭啦食乜撚野雪糕 做到好攰

發皮4😂😂

你tg我😳😳？

係，踩左去屯門

我係裝imgur再upload

想發了 成班餓撚

做咩😣

Battle

同路，等半埸再入

696 1c

我加野都加到手軟好似唔撚洗錢咁

食雪糕頂到肚餓架咩

塊盤

不雪糕隻手好痛
之前成日bam雪go奶昔

返到屋企比妳

見到d洋蔥頭就諗起波呀 見親人用都想屌

on9-.-

點解仲有咁多人

好彩比曬d野新黎果個男仔做

手腕5識用力好痛
食牛陣不哈根大c不到死死下

好彩唔洗不

食馬辣不到傻

黎買下雪糕食都唔得

你黎好了 其他人不了

新開嗰d好好不

Last

一陣黎 係咪屯門

咩中位數買？

唔係

牛頭角？

鰂魚涌

成塊面咁大果d?

買左9.5b

原來果個真係你

好似係 有人請

收嗲啦

同哂路

仲有買了2.5s

靜未 好撚嘈

你靜我咪靜

我唔出聲你咪照吠

小妹叫左朋友買前峰2.5大

扁咩嘴牙

但我唔用電腦都得？

696倒水咁

[dragon boat]

世青盃打緊加時?狗會無得買既

好sweet....

用upload😂

Fc廣州多外國人定廣州人

乖巧D OK?咪亂講野

我先5同佢sweet

696咩事

呷醋了？

仲諗住等加時/12碼玩下晉級

委內瑞拉GOALLLLLL

兩場都唔好入住pls

含大要入=.=

贏2粒未

加時先入

恆大

6c9

尾段先啦

要3球

696 2c

甘對了..

無電腦真係dum哂春

半年無綠字=.=比我綠下好嗎

咁辛苦為乜呀

我7個月了...

鹿島孟通加油

而家先黎入 去4

收到風你琴日先睇車

同路加油

696 3c

世正自己度？

世正收左lo9廣告費

禾矛既

冇人支持我國

見你同盧同路緊係要支持啦
下面果場自己心水

yeah 同路齊叫加油

蒙通開賽前2.5b @1.5
now @2.5

唔拉咁落遮唔到上面果注

頂住全格下盤please

696 3c 9.5b
前鋒 1c 10.5s 冰封

how about 蒙通入下波咁

0：0完場啦，屌你

入球未

有種就3場0:0！！！！！

全大係咪已死

696 goal

696 GOALLLLLLLLL

編號
3286
投注類別 下一隊入球
細節
星期二 2 鹿島鹿角(主) 對 FC廣州(客)
主(第一球)@1.92 $310
金額 $310.00
收錢

糕！

好可愛😂

緊係好啦

1:0 2:0完場pls

幾靚wo呢球

696!!!!! 好球

針

696再入，隨便入

前瘋唔入球？

696有盞燈照著
搞到小妹唔敢重手買

盧淨係買左盤

who

再黎696 ng

gooaalll片中片中中片lllll

入左

入了

不如打和啦

你仆街啦 當我盧係燈

不說了

唔好單單打打啦，想話小妹燈咪開名

696c

696繼續

696 4c 9.5b

你知我講邊個

前鋒2-0

又笑人

696 5c 9.5b

再 goooooooalllllllllllll片片中片1片中lllllllllll

我....?

2:0 下盤jump

話我

洗唔洗咁快2-0

696晉有1.93 入唔入好

4.7入左

日本仔大勝日呵呵

小林悠

696 6c 9.5b

2分鐘兩粒係咩事

696你只可以6或者9角完

小林退熱貼

696學前鋒咁入番兩球ok？

ok

696刷角入波

696 12.5s 小注試下先

前鋒好勁唔敢再買對家

善妹話我燈 唔出了

696 贏兩球就晉級？

我13.5s先敢入

前鋒係我剋星 買佢就開對家 買佢對家佢就贏
今場skip係正路

no ah kaki mui sin mui kidding

我搏下咋

Gun jor

Yau ng hai say kaki

中就係我好眼光
唔中就係你搭沉船，ok?

3.5/4s入手了

Kaki乖😘

Ok🚬🚬我願意

泰囝請加油

咪mon啦

盧mon po

收到盧蛇話買12.5細，allin 跟左

第一次見互跟對家水

端午節快樂

前鋒

3比0 好

又再goalllllllllllll片片中中lll片中llllllllllll

3-0

嗨我係機械人

屌 有無咁廢

川崎前鋒3-0

696學下啦

前鋒好勁

中伏
今日端午節啲泰仔去晒游水
俾人大炒了

40完場

前鋒三個射中龍就入三球
蒙通個龍門去左邊呀？？

沙嘩dee cup

696入多球

去錯咗爬龍舟

7c 9.5b

😘

留返下半先入啦好嘛

半7魔咒OK?

岩岩急尿

詠b呢？

嬲嬲地 all in了

如果696 1-0 洗唔洗踢加時？

要

求走盤

善妹 半和之神

佢話6:58返

兩場都係主場入，冇作客入球要加時😔

696 goall

🤔

fake

Fake左

好彩

dllm

半8全9啊

泰仔川崎 請你守好啲！

拜託哂

8c 9.5b 696晉級
前鋒冰封角

泰仔廢到

元氣ching

1射作客蟲

入黎傾下計

淘寶廢到....

收埋d咭，收埋d咭

上牙

希望有14.5s足水

大東亞共榮圈

呢d波真係唔敢買角細，兩隊都刷得

如果696 開2.5/3細 我就贏$68

咁我等陣補唔補飛好？

主場精蟲

.____.v

我唔貪心3比2完埸算啦

😐😐

補左既就打和🤔無必贏

垃圾泰仔 唔好再失球已經好好

含大贏 我含

應該起碼有多粒 睇你等唔等降先入b

有20.5 我買s

我都覺有多粒，等1.5/2 @1.8左右水 算

盧好嗎 三個字
存在什麼的意思

詠巴係咪玩u20

編號
7537
投注類別 讓球
細節
星期二 4 南韓U20(主) 對 葡萄牙U20(客)
主 [0/-0.5] @ 1.88

kaki
同路

同盧kaki 同路

食飯先 同路求打氣

尼瑪 封左盤買不到

u20垃圾波0：0

Skip

屙督尿就夠鐘

一督尿 十分鐘

睇就睇南韓 所以要買葡萄牙

要食多d蕃茄 對前列腺有益

9C JUMP

冰封啦

淘寶最後20分鐘就停角

696 9.5b
前鋒 10.5s
696晉級

好可愛

整緊雞翼跟唔到南韓

Now eating

好好前景咁喎

冇。。。想整歡樂咭返去食

前日被迫害a米

世正一定要冰封40分鐘

要打自己打

696 13.5s @ 2.13

1.5/2 如果keep住無波入 幾時會有around 2倍？

當佢有2倍果陣時

696 9.5b 13.5s
前鋒10.5s
696晉級

葡萄牙U20 1-0
買左半大同半主

-,- 屌你韓仔

南韓快cup

賤種泡

南韓反cup
開埋個大比我

望佢半場cup啦

我屌你牙

10c,jumped

696 10c 9.5b cashed

韓仔快追和！

冰封

1-1

1比1 696

12.5s 買左4-5注

含大💪🏽💪🏽💪🏽

差1球

696 贏啦

等唔切高水 唉屌
睇黎要輸撚哂咁多注

含大贏我自含

fake完dllm 淘寶

我詠goal

南韓半場cup 我今晚唔食飯

696個龍

詠巴 下場一定要畀我跟你

696 2/2.5
696 13.5s
南韓U20 半主半大

696 半0-0egg
2.5/3s 串2.5b
696 12.5s 13.5s
和客串主主
st 10.5s

以上為本人所擁有的注項，就快見唔到大家了

將b收錢😘

睇嚟主晉收左皮

私水唔心
唉

唔比私水我

泡西半場前追和開畀善
下半場3:1開比kaki

韓仔開大技，主場黑哨啦

扮撚哂野 根本想開比自己only

佢大哥黎。。5比佢會比佢打pp

你見我上場日本仔有屌波咩 我有買半和咩

下次比埋小妹

食唔曬

瑞牛節要食傻

變左燈閪要4.5

半葡

韓撚入未

冰封角球

696

Sorry,我唔應該出毒水

馬會擊殺小妹

不賭就是贏

12.5s 頂到，2.5/3s 頂到 含lo jj

留錢聽日屠狗

14.5s 半注

南泡上牙

小妹先跳為快

696 13.5s

14.5s

屌你老母 696直接吹完場雞啦而家

我幫你食埋佢

北京電視機

一開始比人領先真係-.-

比人con緊但完全唔關我事😂
好撚悶

條過關補注客勝好無呢🚬🤔

韓國小兒快追和！

韓 jump

前鋒有3.5買

唉 仆街南韓狗

韓國小孩0-2

韓仔

南韓U20

韓仔追和啦

東道主 含柒啦

睇黎韓仔個低水細波都奶奶地西

休息下先

跟左+1

拿拿聲比多球我開個2.20倍全大 補番主盤
韓仔真係信唔過

泡菜cup 派2個100

法國u20唔係讓得多都唔好買下盤

jaroil

角大bb 係咪預半場2-0果個係韓仔
好在買唔切

悶4了🙄🙄🙄

韓國有無咁廢牙

😭😭

入球冰封

在U??

包蛇siu4喇 佢重注左

可能係反手？

終於同路bb
呢兩日對你兩次都豬半
得奧雷同韓仔同路 今次要頂實全格

yes😂

係，我買左主半場贏2-0,2-1,3-0,3-1
唔買兩邊成日中伏

韓狗反杯我同西面做愛

唉

被人捉走左

696唔刷角

寧願你半主/半大😂

4c=.=買緊高水就3 再等就4

有無諗過我感受

覆錯

前鋒4c
4.5

4c

u20 全部無買，只出

勁

4.5 5.5 6.5

再有水可唔可以同小妹講聲

輸4了

tg me

呢個要留

覺得半主又半大咪買下
半大有3.25加埋都有贏

比角啦

😢😢

葡萄牙韓國是但入一球啦唉 個盤我放棄了

4-0

40

我呢-.-

我睇可能得5c，希望你中
手持4.5 only

4開

精神投注法有無聽過

前鋒駛唔駛贏咁多

冰封牙

想買蒙通聯ng

12.5 2.27

有冇人練心

練緊13.5

臭臭射緊球？

有14.5 13.5 點解要等到12.5 黎練

5知😂

得少少14.5 唔刺激

14.5 1.8 when i bet
it suddenly change jor to 1.6

葡萄牙 兩射兩入 on9 泡狗 主場唔反cup 咪撚踢波

😂

南泡個龍仲廢過巴禾

so me no bet

又輸

我都係，想買14.5s 1.8x跟著入波買唔到
轉買13.5s 高水

你老祖 整個3連角黎啦

5c 西面！

前鋒4.5

5/7

696又放棄咗

笑死 0:0？

南泡反cup 我食一本聖經

假

前鋒比多c

屌你球探

笑死了 點解會扣入球

球探999-0賭仔

有希望了

屌你老母球探跳tango牙？

又0:2

入低水12.5s 練心

btw bet365 remaining 0-2

泡3:2 我屌自己屎忽

連斯易過3連斯啵。。。

出局啦 屌你老母

含大贏我表演念力打飛機

4連斯呢

老鼠拉龜，入唔到人地禁區

前鋒6c?

6c! 西面！

1more c pleaseeeeee

端午節係安康！

泰goal

喂喂 西面

4-1頂實

咁都爆

咁5爭在比多斯。。。

Gchi

蒙通聯NG 8.25 cashed

我條過關呀dllm死泰狗

5.5b cashed

3.幾倍都夠膽4開。。。

cccccccccc

頭先邊個話買左4:1波旦

ching ho fit

cccccccccccc

13.5s 頂撚住

Me

夠膽你比多甩

2-1

元氣強分享喜悅嗎

留意左元氣蛋一排

呢排fit到漏油

696！！！！！！！

屌

都係我
頂住

696 goallllll

果然有絕殺

屌你老母 絕殺我條過關

696正氣

一輩子球迷了！！！！！！！

21 696

冇補飛 蝕死我了

快撚啲完場啦696

嘩

玩角球旗好過入波啦

主@5 客@6 買曬

可惜有粒作客入球

哈哈哈 笑撚死

88all...

比696絕殺

贏波冇得晉級 好賤

不玩留

不如唔好贏

鯇流

咁贏黎做乜撚野呀屌696老母

平時買你盤就輸 而家絕殺我過關

抵撚死啦

日本u20細
696大 補2
南韓u20細

輸10蚊

我買佢2次定3次都倒我水 一世仇人了

估到停角但係估唔到泡狗真係賤種

練心成功

世正！ 12.5角細手足好球！！！！

13.5s

角細止止血

流浮ching

淘寶次次都係臨尾停十幾廿分鐘角

2.5/3s過關 係咪計注碼一半？定*0.5?

X0.5

埋單有贏 唔跳住了

好似注碼一半

今場停左半個鐘

一半

輸4.8

世正一開到聲點敢落底

主勝@5

贏$50 如果無絕殺就fatfat..

南韓仆街仔

夠食譚

阿迷！！！

我將你嗰100變左200！！！！！！！！！！！

有沒人想嫁我了

甘犀利=.=

公主

咩2c

696 2/2.5 2.01
696 13.5s 2.13 2.22 14.5s 1.93
前鋒 4.5
蒙通聯第5球8.25
前鋒4-1 9.5
南韓U20半大@3.25

南韓買左2-2,3-2,2-3

巧能勁的2c

屌你整幾隻雞翼就嫁你既話 我整9大鬼咪溝撚哂D女

屌你呀

跟咗u 4-1，含u

手足輸好多?

我唔爭氣，世正carry都贏唔到大錢

死乞衣整幾隻爛鬼雞翼=.=

好眼訓

屌你然咁多買起左個雞場

南泡求你開大啦，你有負於我都算啦唉

輸撚到有愛G病呀? 學人吃G?

最好食既肉一定係G

呢個要支持

原來都有人跟

屈原咁慘你仲笑得出

連續兩日90分鐘絕殺我細

幫你唔到lu

打靶啦25 叫角大買角s

幫你叫😔

贏150=.=

撿咁多請我飲可樂

夠食kfc

眼訓阿屌 搵人打醒我

又輸晒啦屌

唔賭既第一日 好似眼訓左

流鼻水未

等唔到9.5高水先去買細

泡狗反杯老子直播食10kg泡菜

5係真飛角大咩

無 但好眼訓

你都唔會場場買角大喇

我幫你食一半

仲叫5叫你象男大哥好呀

咁我都5係叫角大b

輸到唔好唔好

點解呢, d波呢, 成日呢, 買佢有入球呢, 又唔入, 買佢無入球呢, 又入

Sor

抵死啦

鄺囝

死衰仔, 返家未?

知道我好未?

南泡反cup我整容整到八兩金咁樣

又發作

都無人認得我 巧多生會然

你乜水==

最愛小丑女

貪心了

Yes

咁咪靚仔左

全日記post最靚女user

多謝aa

等待

有錢就身痕

我要4份1

叫我南帝一燈大c

身痕就..

南泡反cup 未 狗西足球

.......5通整7自己咩

買大就半0全0 買細就90分鐘絕殺 買盤就斷一

人總需要勇敢生存
我還是重新pay me
突然學會 如何入錢~~~~~

補時入球 又爆我no goal
垃圾的入球 垃圾入球入球
垃圾入球垃圾的入球
垃圾入球垃圾入球
垃圾入球 垃圾的入球
垃圾的入球 垃圾的入球

想跟kybb起機

我想屌你呀

唔啦, 我保護緊佢

差d 0-3

叫老母比零用錢我賭馬先

仲有零用？

用媽媽錢賭馬正衰仔, pay me啦

9.5s-14.5s

派我未

泡仔反cup我改名叫日記臭雞公廁

有無廢青盃link

我中三緊係有...

你係冰個

小丑女越輸越多錢賭係咩道理

佢派番比我我就起到g了

我改做📒🐥💚

嗚啊啊啊啊

中3

連個火機都跌撚埋 屌你老母咩😭

我仲未改到emoji

亞冠真難賭

注木

📒🐥🚺🚹

韓仔大注左呀屌你老母

deall

買個比你

韓狗賤種

求你了南泡賤畜

輸到唔好唔好..
前峰串恆大..

琴日先換左新火石...

你講乜

唔開心
媽咪唔買龍舟玩具比我玩

我鑽木取火的

咁專業既😅

你識印銀紙？

有錢賭無錢派我?

kaki 今晚玩嗎

輸波就噴火

兩舊比我起g啦

無錢賭

睇岩但冇買，覺得仲慘過直接輸

我輸到唔好唔好唔好唔好呀

橙

成日逼害我

瑞牛節要輸錢

梨五系反cup左馬會？

yes

12M！？

輸晒啦, 你派我就可以正數番了

一輩子都跟實你了

又可以同kaki屌球

1860

樓g

效法屈原了

小丑女打唔打g?

😤😤😤都係要靠畜牲後cup

mo ar

我認得你啲指甲

出左街牙

南泡cup 派3個100 幫幫手泡狗

禁區頂fk飛機

要同我玩csgo了

幫你掉d傻落海 唔好比魚食你d肉

你有玩嘅咩

好渣ga
redq細鷹

分手未?

不了

嘩😂

一齊羊

我都buy jor

仲未燈完？

成個日記po都係傻

顏膠

REDQ 開外掛比人BAN左啦

又jer 我盧

燈完la 48paul

不了d咩? 唔想提起分手傷心事?

去左邊 影張相黎睇下
最好有手手腳腳

中3又輸一大注咋嘛

yes...貪心的小狗。
諗住以暴易暴

外掛狗

🔞🔞🔞

我係

SIU 4
同我玩啦 我都菊花仔架

點呀半2全2

荃灣真係一個好地方

睇錯你了

不過大鷹真係自己升的

有我

係

整多粒啦唔求你反cup了

炒左三日場既錢又無曬

今晚再然派2個100

所以要買海之戀了

樓主想請教下
1860升左做半球盤高，但馬會唔郁水 讓深左唔係應該買下盤咩

.... 然左好多?

我都上過

德國佬推5推

搵錢牙

推

我用外掛玩都玩左成個月先比人發現

正路，你係咁

買開10蚊 贏得幾多

點解你賭波都唔識用外掛

55，仲有然吹牙

我都想用牙

教我

朝早去排隊book藍球場

元氣暫時德角睇大定細？

貧b個Excel咪外掛😅

穿牆外掛定加速器

真

舊照

垃圾泡狗0:3

0:3

邊到download

今場似大

要咩時段 咩區 點放

3d

剪指甲啦

我用撚左兩日就比人ban左 on99

賤種隊 剪撚哂你全隊賓州

刀話出左街牙

好呀3:0 2.5搞掂 韓仔食屎啦唉

太廢

我朋友做搵客 我做排隊
你要搵左客先

3 0 笑鳩死

good

成班外掛狗

不過知哂位真係唔同玩法

😩😩

係咪架

book邊個時段？賺幾多？

問龔嘉欣啦

我做搵客🤣🤣

葡仔再goal

日本u20細
696大補2
南韓u20細

同行如敵國 不了

你老公逆線行車.... 同埋香港渣呢類機械好似要拎牌....

右邊你老公？

Kybb

龔嘉欣開開心心家庭樂
我就叫角叫到傻系咁

11點度下

遲啲一齊玩

咁答收入ok?

KY 唔識踩單車？

34

係咪抽人派

正牙

抽埋我

咁ky幾歲

4x

垃圾中女

藍球場兩個鐘飛$290 我幫手排隊都分250 佢賺350-400左右

你明明已經有谷

4老野梗係4x

聯絡我就聯絡到佢

Lovely son 好qq

我端午節都睇韓狗做戲

今晚然派

我邊有咁老

佢有tg？

收皮啦4牙婆妹下妹下咁

笑😂😂

冇，但係會為咗我而用

咁好搵

咁你咪要簽埋場

自己妹下妹下又成日買角s想人妹下妹下唔刷

盧屋企肯定無牙膏 把口咁撚臭

Kybb同我不打不相識你識條春

都未算最臭

Me平時已經積口得

小醜女靜啦+.+
含拉8paul

點解7仔野飲成日特價okmud7都無

我先我先

蘋果綠11蚊支

Ching緊火讓你先

但係特價完都係咁貴

1:3

7仔忌廉6$ 好抵

1:3 有撚用

u20 同自己作對就然

你有jerjer？

3:3 我切柒 4:3 我切柒煲粥

7蚊超抵飲 買1注都5夠啦

一買大d又炒sor各位手腳
今晚買200

ok都係奶&啤酒抵飲

好似有冰極特價

豬奶

其實OK好似簡唔中10蚊3包陽光檸茶

決定唔download了

隻日式綠茶幾好飲

1001

宜家咁熱 奶越飲越渴

點解牙，5想同我激情對話咩？

真? 我all in埋銀包最後10蚊

伊藤原?

甜到4 減緊肥呀

為世正

早幾日有，好似6.5

成班人賭假球
不及我玩真球健康

咁你on9姐 我臨訓先飲

數字遊戲黎姐

7.7盧

兩樣都玩完，身體同荷包都健康

係屋企飲開凍水 好涼快

死人妖收皮啦，質你含7

笑

飲開口水咋

準備要去公廁飲廁所水了

一日未cash out都未算然

好耐無提款了

尊嚴

提完又要入返了

你又唔比尿=.=想要8X1了

哦

你打完了？

半年無入了😞

咁你飲尿啦

想睇小丑女條腿

出多過入🙈

me

人妖都睇 笑